中大archi睇唔睇校長推薦信？

淨係知broad based 好似唔睇
但archi本身會唔會有封信有啲幫助？

照計冇咩用，
應該都係睇成績
利申 9up

諗住會睇下嘅話都想試下申請咋

你嘅意思係佢本人對呢個科目有冇研究
相信係冇

同分時有用

你走後門入CityU?

中大archi個圖書館好撚細

Archi一科都有圖書館仲嫌？

你知唔知圖書館用途係乜

攞黎打飛機

上星期o day遲咗入唔到去參觀

我覺得有就算啦 以全部都係archi書嚟講應該又唔算太少嘅

所以真係會睇？
因為我聽講broad based admission line完全唔睇信，淨係睇分
如果archi會係同分嘅時候睇信我都試下申請

Archi應該會要你嘅portfolio

呢個我知啊，考完dse會趕工整 睇下封信有冇幫助啦，有咪試下申請埋囉

啲負皮邊度嚟

推

校長推薦唔係會有priority 未出分睇左你d野 俾interview你咩
我見我個朋友早幾年未考已經in左5間u 放榜前一個月渣住幾個conditional offer

我有fd今年都有港大bba conditional offer 22分就入到

不過佢無

屌sorry可能係我對封信嘅用途唔夠清楚
即係純粹係俾你有大啲機會interview?呢個係全部大學嘅做法定係某幾科嘅做法only?

我就係驚自己唔夠分想睇下多封信會唔會大啲機會

比心機d讀書好過啦
問問問

諗起中學啲人寫大篇文R校長信
最尾連U都入唔到

考高一分好過乜乜柒柒信啦

諗住讀完喺香港做？如果喺香港做 可能同你初衷好大落差

好似一定in
我fd係報d無interview 既科都有in佢
出會出conditional offer 33222 & 夠某個分 放band A 一定收

已經讀緊
好冇安全感，成日凝住啲有把握嘅科都會係最後跣我一鑊
好想有多啲嘢墊下個底先

鋤緊喇
多口問句數理科有冇心德俾下小弟啊

讀咗先，做乜就未諗，我相信archi未必係我終點嚟

我聽講archi收人interview係睇portfolio 決定
所以唔知道封信個用途會否同其他科有唔同

Show Blocked User - 佐助型男神

等乜撚嘢號呀柒頭
十二月係non ju deadline呀

最緊要明concept 唔明concept點操都冇用
要知每樣野點黎

Btw除非你校長係學術界或者係archi呢行有返咁上下地位或者名氣 如果唔係校長推薦信真係冇咩意義

17 dse part b1 b2 接近無題識做 overall都有4 唔使太緊張

都儘量明緊concept
尤其咩log asgs 嗰啲最撚驚
想知巴打有冇做快啲數學mc嘅心得分享

但中大archi maths x 1.3
想穩4上5
保守估計而家淨係穩3

咁封信我都冇乜動力申請

想問中大archi唔係best5咩 邊度講加成
18dse bandA archi

呢份嘢我係cu info day擺 巴打睇睇就知

咁即係點計分 點解上次我infoday去埋聽talk個professor冇講過既 佢話best5

其實我都係聽開best 5
咁而家你咪當best 5入面最好有埋英數囉
巴打本身唔打算谷呢兩科？

數5底打算衝**
eng求5
我讀phy chem bio

數希望有五
英文個5好驚俾paper 2 3失準拖落4
Paper1 又做極都冇*

巴打讀咩electives predict幾多 好似好有信心
打算cu? 我報嗮hku同cu宜家驚唔夠分

我都報哂hku ci
我讀phy econ m2

Best 5希望係
Chin 5*
Eng 5
Maths 5
Phy 4
Econ5*

希望可以用broad base入archi, 直入應該就唔夠分

26分 portfolio好既話應該機會都大 始終好似少d人報 broad base 入archi好似仲有d要求
btw有冇做hku 個aptitude test

不要再說了，個ap test做到柒到仆街

Portfolio真係仲諗緊點做，自己冇art底唯有睇多啲archi書補數

ap test9做+1 dse加油先啦 共勉之
好奇巴打讀邊頭既中學

巴打ap test揀咗邊兩樣做？
唔講邊區喇，好驚起底

你的名字同小王子 冇建築

ching dse點

ching搞掂portfo未

預備開始 仲忙緊其他嘢，希望自己快手

唔滿意 覺得直入好難，sosci都唔知有冇

CU 第一輪interview 交portfolio好似dead左十世

唔係deadline 31/5咩

第一輪interview 10-11/5 wor
下禮拜
btw你個deadline邊度睇翻來

呢度
Btw 11號唔係workshop咩？疊埋interview一齊搞？

你去唔去workshop 到時相認
佢CU interview timetable係寫 10-11May

ching人間蒸發左？

On the way to cu
唔相認喇，有fd係隔離

所以你已經in咗？

我乜都冇交 緊係冇我份 btw點穩你😉

咁算啦 等我估下邊個係你 好似幾好玩

有冇估到 我坐好前

巴打個task做成點
我畫得好柒

西裝友果四個？

鳩畫 intro一隻字都冇寫
見到兩個professor係房入面比分咁款lol

畫得好柒，砌都算正常
見到佢地真係會評嗰下

Btw archi year 2有靚女

邊個啊 唔覺有 你係咪西裝姐
靚女係你果組？

四個都係frd? 咩學校 個個讀archi癡線😂

你又係邊個啫
睇真啲，我話year 2有靚女呀 applicant啲女仔就正正常常啦

我唔知喎

我問year2係咪帶你果組啊
applicant都叫正常
我毒丁一個你點會穩到我
邊似ching你咁型

Year 2帶我嗰組啊
你睇到啲applicant好差咩 都係中學生咁啦我覺得

btw巴打好似受情傷? rippppppppp
14號hku info day去唔去 等我再估下邊件西裝友係你

巴打放成點

衰撚左 你呢

大家咁話
搏入咗中大先再tran

sosci 夠唔夠分

咁你報左咩科入cu

唔夠啊屌

最低分嗰幾科，唔講喇，再講就自爆
你呢？

我sosci都唔夠 應該同你差不多
rip

你d frd呢

算啦，入到中大都好開心
希望入到先

應該要讀asshole

咁慘 我地有機會中大見

屌佢老母，上年文管得60幾個人報

日研啦 gakki❤

最後點

Bu 巴打入到cu?